我鐘意你，你仲愛佢，佢唔要你，而我會一直陪住你。

雖然唔知可以去到幾時............有無人做緊呢種角色？

回頭是岸

我水兵 你呢

兵都不如。

有時仲會覺得自己有希望，只要比D時間佢就得，哈。

之後佢愛上另一個,,, 不是你

我就係咁

其實都預左。

巴打依家仲係咁？ 好怕最後佢會無聲無色地離開，好似發左場夢咁，到時真係頂唔住。

唔好再咁傻仔喇 再等既結果都一樣 冇人會珍惜

但同佢一齊個時真係好開心。 我都睇得出佢係開心。

你到底有冇愛過我

冇用㗎 永遠都冇好結果
就算佢醒咗都唔會鐘意你

我都是

好糾結

青春有限啊

值得咩

呢個問題我都問過，佢話唔答。

我都係
明知應該無機會 都係會想守護佢 陪住佢
我知你有上連登 希望你會見到我對你既感情
利申:細你兩年 fg
不過你睇到都應該唔知係我

我知啊，可唔可以呃多我一陣啊。

成日想的起心肝唔搵佢，但做唔到。

開始唔太敢追女仔。

唔值，如果同任何一個FD講，佢地都會話唔值，但我可以點。

+1

越拖得耐 呃你自己越耐
越難受嗰個係你自己
唔好咁呀真係 好傷㗎

佢開心咪得囉

果個你仲會成日搵佢，又試過book酒店一齊過，到今時今日你同我講要分手，因為你鍾意左另一個人，而果個人當然唔會係自己…

我問都唔敢問
反正我覺得就算有佢都係答冇
不過自己心入面都有個答案就係
有嘅，不過唔係佢最中意個個姐

係啊依家諗到只要佢都開心我就滿足。

咁巴打算唔算有一齊過。

禾炮灰

我心入面個答案係，佢對我有好感，但唔係鐘意囉。

一到夜晚就會亂諗野。

我對你既感覺仲未完架 你呢？

知道冇可能
決定唔approach
自己摺埋做毒L

可以試左先既，唔好好似我咁ON9就得喇。

不過係唔抵得姐

我成功左1個月
佢就話唔鐘意我
我又點會唔知
以後都冇機會la
淨係見到佢笑已經好開心，一路痛住一路開心

巴打係咪都有類似經歷？

其實佢根本當你水泡，巴打。

我仲想陪住你 但你已經唔要我陪了

好怕到時都接受唔到呢一日既到來。
佢有新女友嗎絲打？

你話過我就好似迷宮入面照耀住你嘅光線，帶你一步一步行返屋企
我地見過大家屋企人…我唔想好似一場夢有清醒嘅一刻

分手剛好一個月 原因就係佢未準備好拍拖
佢始終都係唔夠愛我 仲掛住上一個
由始至終我都係水泡 話唔要就唔要
未有新女友 但佢無左我好似過得更開心
我就...每一日都好掛住佢

你老母生你出黎唔係要你做俘虜㗎
你對唔對得住你老母
振作啲!忘記佢!自己一個也可以好好生活

見過屋企人。
巴打要振作。

未準備好拍拖係借口黎姐，明的。
絲打都要振作。

最近阿媽都問我咩事個人一時好開心一時好唔開心，我都唔知點答佢好。

佢有冇對你做過啲咩令你有假希望

好似同我差唔多

原來有咁多人一齊做傻仔。

寧願無同佢一齊過
起碼仲可以係佢身邊同佢領下計

傾下計

唔答即喺仲想留住你呢隻兵

我有時都係度諗寧願無識過佢。

自己好似永遠都唔夠佢好 無辦法令你好似愛佢咁愛我

我明啊，佢眼中都無你，你做到幾好都無用。

無論我點改變 都係無用
唔愛就係唔愛

做過 想甩身

KATRINA 若想哭 可借膊頭你
如何放心得了你 明天我再回來 等你
KATRINA 明天他 終會發現你吧
如看守天使那樣美 等下去吧 IT'S OK IT'S OK

直頭唔敢同friend 講

我都係 好辛苦但又唔想斷

佢都有同我講過我點改變都無用。

捨得嗎？

Thanks bro。

我都未同人講過，所以只好上黎9up。

我明。

明知比假希望,自己都仲要

好偉大

所以覺得自己好犯賤。

你開心就夠。

唔捨得 但係得我唔捨得有咩用

做兵咪做兵囉 各取所需姐 開心過就夠啦

如果佢都唔捨得呢？

佢拍緊拖啦 點會唔捨得丫

唉
唔明點解佢肯比我拖 見我買咗個電話殻佢又跟我買咗個一樣嘅 聖誕節同除夕出街同自己朋友玩完又會等埋我去接佢 送佢返屋企
我真係以為自己有希望
點知倒頭來佢可以當好似咩都冇發生過咁
到而家仲係念念不忘 得閒揾下佢咁
我知我犯賤

唔會有結果
只會loop落去
佢可能喺你既陪伴下會忘記上一個，鍾意下一個，不過果個都唔會係你
唔好彩下次佢都係失戀，就再loop一次

我直頭同佢開始左

佢之後同我分手

不過我決定再追佢
如果佢肯比機會
盡人事啦

做兵最忌覺得自己有機

Katrina

無意思架
利申 等左近4年上個禮拜五做埋最後一次傻事就決定收皮

陪伴係最傻嘅事

係時候分手，係時候放自己走

收皮啦，咪撚攪人屌你老母
第三者不得好死死全家

傻得黎覺得幸福個下死

佢拍緊拖真係要甩身了巴打。

同我幾似。 可以一個禮拜出幾日街，拖埋手，點知咩都唔係。

睇緊出佢仲好鐘意EX。

巴打加油。

四年。

但同佢一齊真係好開心。

又唔係我搞散人地。

呢個真。

用真心換真心
9成受傷架
不過我願意付出
唔付出邊有收穫

幸福要自己主動爭取

以為自己出post 同佢表左白 佢話當我係傾心事既好朋友 宜家當無野咁同佢傾計 佢有時掛住岩岩分手既ex 我就安慰佢 雖然佢成日都隔幾個鐘先覆我 自己成日安慰自己佢未ready 因為佢之前係俾人 但愈耐愈覺得無可能 求屌醒

其實你單戀佢，對自己冇好處，你又要鐘意佢，但其實佢係唔會揀你，點解你重要陪住佢？ 點解你唔揾過個？

講得岩。

佢都係成日隔幾個鐘先覆我。 其實我一早覺得自己唔會有機會，咁樣諗會舒服點。

因為我ON9。

咁就唔好on9落去啦

我愛嘅人最愛我，但更鍾意另一個
就算揀咗我，仍然心入面諗住更鍾意嘅人
原來揀我只係因為一齊耐d有感情
原來只係同情我因為依件事有抑鬱所以陪多我一陣

你終於都走咗啦，你話祝我安好
但你知道我一定做唔到架
過多364日我就會去死架啦
byebye

咁多位巴絲
想問下你地擔唔擔心攤牌後做唔翻朋友

佢原本都話唔開始，因為佢會當我係水泡。
但係我仲要犯賤咁同佢講當我係la
因為我知唔做水泡既話連機會都冇
至少果一個月可以拖到手，錫下，挨下已經好好

女仔可能會做唔翻 但我同左個男仔攤 我地宜家扮咩事都無發生過 但咁樣自己同佢text果陣仲辛苦

要睇對方願唔願意
不過短時間內冇可能去返咩都傾既地步

我前排有試下水溫 講笑咁講問考唔考慮我
佢都幾堅決話我唔啱佢(唔知講笑定點 我自己覺得佢係認真咁覆我)
果個星期氣氛都幾老尷 平時會吹下水 講下笑 果個星期除左公事都無乜交流

你都on9，你個心唔係想搶左人想人同你一齊咩 扮咩偉大成全人
人地唔鐘意你你先咁講咋，人地對你有些微好感咪又係心思思，講經呀？

平時就對你好冷淡
得返兩個人就又俾kiss又俾抱

想點

我由水兵變左全能兵

你當自己痴情
人地當你痴線

覺得自己犯賤到死 但內心又十萬個不捨

絲打冷靜D。

聽落好似我。

你咁講無得講啦，追得人梗係想人同我一齊你講得岩，但人地散又唔關我事，佢散左我先識佢既。咁講法唔駛溝女啦。

巴打我都係 搞到佢宜家對我好冷漠

明你。

唔中意我點解要比假希望我

你知我知，不過呃緊自己扮唔知姐。

開始成日亂諗嘢 唉 自己傷心又冇人知

試完失敗嘅話連fd都冇得做

有咩慘得過佢話我地要一齊嘅話已經一齊左

好事啦，繼續做fd見到都眼冤

好啦 佢開始唔理我 我都廢事派膠 摺先

醒下啦

可能唔見係好啲嘅

如果可以⋯⋯

我想好似樓主咁一直陪住佢·保護佢

佢結婚時會叫你早d到，
到時你要聽住全場賓客叫咀佢！咀佢！
跟住睇住佢俾人咀。
又聽住佢喺台上面致辭：「好多謝我老公對我咁好，我覺得自己真係搵到個好老公！」
到遲下佢生b既時候可能仲會契俾你做契爺

真係諗起都想死⋯⋯

求下你
唔好再講落去啦

岩岩表完第二次白，佢應承我話試下，但拖咗手唔夠半個鐘就話唔夠愛我，話想做返朋友，叫我再比時間佢我唔想再做朋友啊

唯有盡量多D野做下令自己唔諗佢。

比我訓多陣啦。

上下水陪下大家啦。

條仔係咪有目標上唔到啊？

係自己唔願意面對現實姐

都好 冇咩壓力可以做下 雖然明知冇機都算係生存目標

一靜落黎就會瘋狂諗 自己就愈黎愈痴線

渡過的從前 今天過去

抱著妳一頭髮煙酒味 抽慉不停的身體
我的胸 不自覺已澿濕
是誰又傷痛了妳 嗚...
腫著你Burgundy紅眼睛
妳要我勾勾小指 說不管會經過多少事
我倆永遠這樣子
想抓住妳所有心思 卻只握住妳的小指
聽妳說著他的不是
不知怎麼 我竟想著
感謝 他傷妳如此
想抓住妳所有心思 卻只握住妳的小指
這已是天給的恩賜
不管經過多少故事
我會 永遠這樣子
我願 永遠這樣子

成班on9

今日搵返佢msg
feel 到仲係冷淡有戒心
但係佢主動問我仲有冇唔舒服
算有進展

入得黎既巴絲其實好清楚最終結果係點。

搵多D野做。 最近睇返以前買落無睇過既書。

Sor9囉。

正常禮貌黎咋，邊算進展。

由冇禮貌變有禮貌
進展左架啦
咪心急啦

唔敢成日搵佢。 因為佢都係幾個鐘先覆我一次。

起碼你地仲會同到佢msg
我已經無呢個機會了

唔好on9啦

決定今個星期唔約佢出街了
扮下多野做先

Very simple! 佢就暗戀佢，佢就跣佢，佢又想嘴佢，你就嬲佢。
我想中你添！

d女淨係中意新鮮感... 好快就會搵個新朋友吹水唔記得你

多謝你

點解佢可以咁狠心唔要我

如果佢主動msg你呢？
但只係一日半日 傾得唔耐
比少少希望自己得唔得

我表白，佢答我佢唔想拍拖
我追問，鐘唔鐘意我
佢諗左好耐，真係好耐
最後答我唔鐘意
唔鐘意既，點解要拖我手，點解要錫我

係咁架喇，你諗下，我地原本係佢地心目中地位已經十分之低，唔搵你咪唔搵你囉。

可能佢咁岩碌開電話姐，有咩理由好人好姐隔幾個鐘先覆你，或唔定佢真係唔鐘意用WHATSAPP呢，哈哈哈哈哈哈我諗唔到點兜了。

好老實講，男人既話，CHEAP D既，有女送上門唔係唔食掛？ 絲打記住唔好比佢氹下氹下氹上床。

其實都係想有人同自己講
佢仲關心你先搵你姐

我成日都係咁同自己講，但事實真係唔係啊！！！

我試過扮無野
朋友以為無野
自己個心有幾酸 邊個知

真係得自己先知。

佢講大話個陣會做d小動作，佢答我個陣有做到
我都唔知點諗好

只會更加痛
就好似吸毒咁
每一日都生不如死

利申：吸緊

慢慢來
有得失心先心痛
做啲對佢好，自己又開心的事就夠

有期望先有失望

我琴晚快定咗離開佢，佢留都無留，仲話如果有需要佢可以做得狠啲
利申：巴

真係好想從來都冇識過佢

呢啲角色死硬架，最好唔理佢一排等時機

same here
好堅決咁講總之就唔啱啦
本來約好連去街都拒絕我了

有個fd幫手chok 下料 點知好似一講到我就開始黑黑地面 唉 明知一開始都 無機會
都仲係想係身邊守護佢 陪住佢
真係犯賤

我都唔識答你。

認同巴打第三句，最緊要自己都開心。
沒有期望那會失望，唔好發夢自己會坐正就得。

佢都幾恨心。

起碼開心過吧。